[劇透]睇完Tiger King ，可以睇埋don’t fuck with cats

首先，點解佢老母仲好意思同敢上鏡 嗰仔咁撚變態，唔驚有人尋仇？嗰老母仲要講到嗰仔被逼害咁，仲好記得有一句: 他只是個孩子 不過聽講Luka條癲佬喺監獄好食好住，仲同人結咗婚，然後佢老母靠條癲佬岀書掠水，點解呢個世界咁痴線

同埋，其實係咪全世界大部份警察都係同香港黑警一樣咁撚廢？
Baudi同John查到嘅嘢仲多過班警察
最後佢地連manny都搵到真係好撚勁
睇到我呆撚咗
成單case班警察好似喺到等運到咁
完全唔覺佢地有做過嘢

而且Luka中哂mindhunter 啲serial killer theory
不堪嘅童年，自戀形人格，虐殺動物係殺人前嘅前奏
如果當初有單位肯認真查下虐貓啲片
嗰中國人可能唔洗死

另外，可唔可以請baudi同John green 查下carol老公單嘢

推

係咪得我覺得呢套嘢好撚悶
一開始都覺得個切入點幾有趣 班人好似好犀利
但睇落就發現其實係完全被神化左
每次成功 甚至行多步都係Luka突登放俾佢哋
甚至可以話係Luka既棋子

至於警察係咪廢 好難講
個導演都幾明顯去淡化警察既工作
藉此突顯FB班人有幾犀利 幾大貢獻

同埋佢殺人之前 最多都係殺貓（用最多係相對性的）
你不能要求警察以重案 專案模式對待案件
因為外國真係好撚柒多人虐畜加上地點不確定
唔通香港既差佬睇到條片又立案調查?

Baudi John 最後都有講
覺得自己都只係做佢隻棋
幫佢攞attention
自己有份害死人
成件事其實到最後都係跟著Luka嘅劇本行
而最後佢都係贏哂
成為佢夢想嘅知名殺人犯

我又唔會咁樣用道德批判佢哋
因為就算冇佢哋都好 Luka都係變態
一樣搵到其他方法行佢想行既路

全世界一樣黑
睇making a murderer

我覺得如果記錄片黎講幾悶太長，如果減短番變左黑境題材會吸引d,成三集 大部份時間 聽佢點驚法又剩，好似好多野重複左咁，特別睇cam,又播前又播後，你明知係果個人就直即圈住佢咁播啦，扮到大發現咁

對比tiger king 有d悶，係最後10分鐘
林俊好慘